(區選)政府冷處理70歲藍絲死亡,我哋發返大佢嚟搞

(進階)一有藍絲死,入晒工聯會數就得,娟姐而家好撚驚

詳情睇呢道

文宣組做嘢:
麥美娟煽動人衝,衝完出事就同死者割蓆
工會聯,害死人
麥美娟,殺人犯
血債票償!

呢個係我最後通諜:
工聯會如果同麥美娟割蓆
踢佢出黨
逼埋佢退選
我保證我馬上收手唔狙擊同埋停止搞工聯會其他選區

血債票償!

Push

血債票償

要學識搶主導權啊手足
唔好次次等人殺到嚟先見招拆招啊

推

麥美娟

咁大隻炸彈都唔撚用?

血償票償

又炸彈
日日都有炸彈
根本HANDLE唔到咁多

工聯會

無用
睇完阿叻就知
白衣人對佢哋嚟講係保家衛族
打死黃絲佢哋根本完全唔會care

但工聯會直接害死無辜老人藍絲帶呢

唔好搞錯Target audience
平時啲炸彈係比國際睇
今次係罕有地有炸彈係比藍絲睇

愛國嘅下場

掃街都有愛國既

麥天使請盡快找牛頭馬臉報到

習曱平

我都唔識呢啲電腦嘢
不過概念上呢
你用藍絲屈爆眼女義士收咗錢比人爆嗰啲核突style就得
或者佢哋將泛民議員key成惡魔嗰啲低質圖效果就最佳

出去啲人推埋啲分化post都唔推實用post

以為會有風光大葬
屌咁愛國乜撚都冇

包尸竹

捱

Tui

有需要叫我囉
我幫佢蓋國旗

血債票償啊

工聯會直接害死無辜老人

我覺得 隨時自爆
不推文

藍絲條命點會值錢

有人死了是悲劇，會自爆，是要冷處理的。

屌共產黨
駛些小錢做下樣都費撚事
當d維園亞伯係Condom

無乜可能自爆
我已經過咗咁多日先講
睇定晒自己友風向啦

仲要藍絲第一死
政府竟然冷處理佢唔用咪比我用囉

我只係覺得，
我地其實有好多好多核彈，（721/831/101數之不盡）

無必要用一個有可能自爆既核彈

拉 冷處理便好了

想睇下死隻狗又係咪咁處理

Totally agree

應該咁
係工聯會平時唔做野
一出事就用政治操作 仲搞出人命
之後講民鬥民冇意思 要靠政府警隊
之後政府警隊無能 要佢地跪左先 恢復穩定
話五大訴求入面可以 bargain
理論上除左釋放義士其他都唔會有太大反對 增加支持訴求嘅聲

pish

真心講嘅

藍絲角度睇以下事件:
721白衫人係保衣衛國
831無人死,你哋有被害妄想症
101警察開槍合情合理

咁根本唔算係核彈(對藍絲)
以上事件只對黃絲同國際戰線有用
針對藍絲嘅核彈可以話係一次都無出現過

當然你覺得有風險可以講嘅
我哋再討論個spin嘅方法或者你不推文啦

why

幫手洗地post！而家呢一刻撤離中大係有好處

推呀！

麥咩天使
佢賣淨蔗嚟

有趣 可以一試

721 85 811 831 101 1111

push

拉

票債血償

割蓆啦工聯會

有料
不過藍絲未必聽

[1117][希望大家記得]東歐三十周年集會，希望有熱門，同有人貼牆文宣

工聯會 叫人衝！

工聯會叫人衝

其實扮瞓的人你點叫都唔會醒
或者二噁英落手都仲有機會

血債票償 拉

記住
今次死嘅唔係黃
係藍
仲要係佢哋最尊敬嘅老人家

Gd idea

Lm

唔好玩
依家係個個都知70歲呀伯比示威者整死
你係到掩耳盜鈴有咩意思

再強調
唔好再針著咩人掟
理得佢TK定真係手足做

總之
我真係聽撚住有個議員煽動人衝

掩你老母
邊撚個掟根本就唔撚重要
重要嘅係有議員為自己利益煽動啲老人家衝

又話出面暴動好危險?
點解仲要叫啲老人家出去清路

廢中都仲有啲思考能力未必落搭
廢老的話

你諗吓
當初文宣話林鄭係港英間諜咁撚on9都有廢老信啦

何況今次係講事實
真係有議員煽動人衝

藍絲IQ無咁高
唔會睇到件事既原因的
所以先到今日仲係藍絲

第咩二角度講到口臭
邊撚個掟根本唔重要

重點係有議員煽動人衝啊
有議員為咗達到政治目標而利用老人家啊

迴力鏢啊明唔撚明啊

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

陰謀論
佢哋深信政治係好複雜好黑暗

所以議員為達到政治目的煽動老人家衝呢啲
好啱佢哋聽

睇片見到佢比自己友打中

先發制人

想冷處理？

No way

嗱我自己就咁玩嘅
如果真係想說服佢呢,就好認真同佢講係美國佬介入
如果係純粹想激到啲廢老爆血管呢,就會係比俄羅斯佬控制

真心唔使爭論邊個掟
針著呢點的話只會口同鼻拗無說服效果

重點係:
有議員利用老人家,煽動佢衝累撚死咗人

黑警都夠打啦，叫藍絲出嚟送死？

冷處理對大家都好

自己友嘅風向一早已定好
你不妨上Facebook望吓
何況藍絲First Blood你覺得班狗查到的話會唔查?
會唔會太天真

好好利用呢啲consumer behavior啦
咩背後有金主啊,美國佬控制啊呢啲都係建制常用技倆,利用佢哋嘅特性洗佢哋腦
明知有呢一著點解唔搶嚟用

甴近平

對麥美娟唔好

team kill藍絲

哇屌咁大條戰線無理由唔推

煲大佢

我原本都奇怪㗎啦
藍絲First Blood政府風聲竟然咁細
點知搵一搵
原來娟姐好快手接受訪問割蓆
咁我知點解了

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

根本係比自己友掟死
如果係手足做嘅仲唔大肆宣揚咩

推啊娟姐

唔明你個邏輯
捐錢係一個動作,正如冷氣軍師一樣
點解會用個動作嚟推斷佢嘅黃色程度
成個連登都冷氣軍師乜都唔做喎

101

麥美娟 殺人犯

口臭啦
追post啦廢撚事再講
唔明點解你啲人係要將個位放喺邊個人掟
不如你睇埋內文先啦

com-office@icac.org.hk
enquiry@ombudsman.hk
enq@ipcc.org.hk
ceo@ceo.gov.hk
cso@cso.gov.hk
sbeng@sb.gov.hk
csbcomp@csb.gov.hk

投訴大量警員涉嫌非法接受款待/公職人員行為失當

敬啟者：

本人從網上片段得悉有香港警察接受宴請款待，特此作出投訴並要求嚴肅跟進。

該片段連結已載於下方。片段中可見大批警員穿著不整齊制服並接受宴請款待。

根據公務員守則，「公務員不應接受過分慷慨、豐厚或頻密的款待。事實上， 他們不應接受任何可能有下列後果的款待，包括引致任何令公眾認為可能或實際出現的利益衝突；使自己在執行職務時要報答人情；使人認為自己履行公務時可能會有所偏袒；或損害本身或政府的聲譽。公務員遇到有人向他提供款待時，應審慎考慮有關款待是否：
過分豐厚–應考慮款待的價值、內容、頻密程度和性質；
不適當–應考慮授受雙方之間的關係（例如是否有直接公事往來）；或
不宜接受–應考慮對方的品格等因素。」

本人對上述警隊人員是否有緊遵公務員守則及防止賄賂條例存疑。另外，本人亦懷疑有警員於執行職務期間擅離職守及沒有緊遵用膳時間用膳，對公共服務及安全構成極大影響。

本人特此致函，促請政府嚴肅跟進，如有貪污或公職人員行為失當，絕不姑息。本人要求政府於服務承諾期內給予本人答覆，否則將廣傳各大媒體作進一步跟進。

你個名

片段連結：

不如咁講啦
Airdrop文宣嘅好處係咩
就係你唔係用一個"黃絲"嘅身份比訊息佢
而係唔知咩人,所以藍絲放低戒心更易入口

簡單一張長輩圖
有議員煽動老人家,利用佢哋嘅無知,死咗人
就係咁簡單咁簡單嘅一件事

反對
國際戰線屌緊鬼

血償

source?
用字係混亂中死咗?
咁真係無限想像喎

咁你有冇/叫周庭解說呢

黃絲就緊係血債血償啦
講緊比藍絲睇啊大哥
唔通你叫佢哋屠工聯會咩

文宣可出push

可摸耳唔好再講「血債票償」？
我係和理非會投票，但聽到都覺得難聽過粗口
選票點樣能夠償血債？
人嘅血人嘅命只係賤如選票？

玩火
唔太認同
咁磚邊個方向飛出黎大家心知肚明

先唔使講個動作係自衛
咁係有親中派議員煽動藍絲出嚟主動攻擊示威者呢個重點先係最重要喎

睇完篇文最大問題就係佢哋寫到係:普通日常有嘅口角
問題就係聽落相當小事咁

同樣地你國際戰線應唔應該都focus返喺呢點?

可唔可以唔好jump to conclusion,一吓就推到玩死人權法
講吓中間嘅過程先

唔好撚on9啦好唔好啊
好撚辛苦啊
呢啲文宣唔撚係對你做㗎
係比藍絲睇㗎
睇內文啦

工聯會煽動長者衝導致死亡啊

標題都講明區選就緊係叫啲藍絲血債票償啦
唔通我叫得郁佢哋衝工聯會咩ching

英國香港人權法呢？

你覺得risk and reward 值得你就繼續做我阻你唔到

整個黑人平權運動，就係一個女人唔肯讓座開始， 正是不嬲都係一個好少嘅事件發大， 今次都係陳同佳交唔交人， 搞到死咗咁多手足……

要一齊悼念 拜祭
工聯會一定唔會搞悼念
一搞就爆料 成壇野由工聯會發起

我明白
但我Promote緊嘅嘢都唔係玩膠
成件事最大問題就係點解個阿伯會企出嚟
事實亦真係有建制派議員煽動人衝
呢個唔係就係突破點咩

但你講嘅嘢已經全部發生緊

算啦，你哋為咗幾個廢老冒險送子彈畀人，我冇嘢好講…… 要講講曬

乜嘢叫比時間人做嘢
我邊句有意思話你哋慢/做唔到嘢之類
我同你道個歉
我真係唔撚知邊句比你有咁嘅錯覺

我就係同藍絲5毛拉鋸咗幾日
係唔係自衛係唔係有心根本就係口同鼻拗
講多兩句開始大家就不停重覆又重覆我先覺得唔符合利益
先要搵突破點

無問題嘅就真係
反正我都係冷氣軍師9upper
唔會係出手做嗰個
我擺低個opinion㗎姐

不過呢啲言論等同於當日休息撚叫停全部勇武嘅言論姐

咪玩啦 雙刃劍用得唔好只會傷到自己
係就係建制叫人出黎
但磚係手足掟既
SPIN得唔好只會搞到自己友

屌唔就得不推文

伯伯好慘 俾娟姐害死

現場咁多舊磚飛緊,係呢舊帶左眼就要負全責?其他磚都無罪?
其他磚都係抌頭,得呢舊磚係真磚?

人地係有責任
但唔能夠話自己人好清白
完全冇責任
一樣有位入
入得幾多睇對方幾有技巧引導輿論
所以我先話玩火

星期日同頭七要全港悼念，
追究殺人藍屍狗同黑警。

我同意 呢單點都係我地理虧先 大佬我要同我淺黃老豆老母解釋都用咗半粒鐘 其他地方d人邊得閒慢慢同你了解
根本上大部分人都係睇結果 個結果就係我地自衛錯手傷咗個旁觀者 已經係超難spin
前一兩日因為fake news咗係reddit俾人入 假若政府真係冷處理（我無follow up）我地更唔應該提返起 花咁多功夫去同人解釋工聯會點點點 頂曬龍係分走咗d責任 點解唔直接煲大d更緊急嘅核彈呢？

咁多彈藥 點解要玩把雙刃劍

推番個波比人，好呀！

push ok wor 期待長輩圖

就咁決定，長輩圖攻勢開始

高汁

責任全歸工聯會

工會聯,害死人

11 13 磚殺人

推！

呢啲文宣target 唔係藍絲
係中立游離票呀

彥霖媽咪去咗邊？

你咁做會害死掟人手足，大家應該冷處理

我保證我馬上收手唔狙擊同埋停止搞工聯會其他選區

我都保證，黎招係正，只保證自己做到嘅野

冇人想理件廢老 你收皮啦

事實係
麥美娟煽動暴動

一定要捉到凶手，點解支持政府既人要死得不明不白？

不分化、不割蓆、不篤灰、為民除害

核彈來 同埋有d 連登仔話tk 來 緊加要煲大佢

真係慘，麥家軍大媽兜後腦爆頭，係咪有桃色錢債糾紛？

唔係wo 有d 連登仔話係鬼做wo

自己睇哂啲片判斷
公道自在人心
有啲野唔係想洗白就洗到
對方唔得
自己都唔得

咁都叫冷處理？

工聯會菠蘿師全面進場
紅燒白皮豬 生劏黃皮狗
同胞勿近！同胞勿近！

叫工聯會負責

推工聯會

要不是麥美娟 羅伯唔洗死

tui 下

Pish

推，有用！

麥美娟害死人

佢哋可以幾冷血
死左自己人都唔理

工聯會！害死人！

工聯會負責！
而家民建聯又叫緊冇任何裝備嘅市民到受化學污染嘅地區清楚 居心叵測

清潔*

咪撚再講血債票償啦屌

推到佢仆街

最中意睇你呢啲on9仔懶熱血
乜春都話炸彈
係連登開個po打炸彈兩隻字有幾難
熱血撚

工聯會叫70路廢老暴動

死咗一件，冇咗一票。（包括種票可能有幾票）

對於建制班high high 來l黎講，
冇咗一票，佢哋會驚

連香港新聞都係話為清理路障發生爭執咋
大把藍絲清路障啦
你唔發難打人先
默默咁清路障根本唔會有人理你
清完又封過囉

推到麥美娟仆街

麥美娟害人不淺